內射完先戴返套，有沒用？

內射完先戴返套，有沒用？

有用，試過冇事

撩完鼻屎戴返手套有冇用？

男人is ok

打左九次丁之後先內射可能得

天能

射左隻武漢毒入嚟先搞啲濕鳩措施，有無用？

驗完有左再戴都未遲啦

癡線，不嬲都係咁用架啦，仲使問

你最後係有用到個套

你講乜春呀

高質

你射落個男度一定冇事，信我

外射最好玩

我將你碗飯倒落地再放返入個碗比你食你都照食架啦, 無問題

佢可能問緊防性病

帶返個頭套係好事 蒙頭入閘

到時問下你個仔就知

你射落我度試完再答你

你點知咁係最有用，千祈唔好話比其他人知

前後唔係問題
只要係有戴過就唔會出事

暫時得你明樓主想講啲乜

有

仲有六點前扑野都冇事

內射左一年後先戴，仲左戴少少

政府話有